（突發） 旺角海富苑譚仔話收1500/1600

小弟食緊譚仔

推呀

柏景灣巴士總站2點尾車尾開出

咪撚黎海富

好撚危險

話撚左叫大家快閃

想問巴士總站有冇狗

暫時未見

附近有

自推

奧海城三期門口

呢個位近狗屋，小心

屌 有冇咁少吖 我聽到建制話派$8千喎 又食夾棍

櫻桃街公園入口

得張紙你話苗橋偉死左都得啦

咁又早收
下次示威者話去機場
咪封站鎖境

係呀 我係得張紙
我依家話你老母係雞

時間吖

得 我自己驗眼